大家你話 點樣唔睇蘋果新聞？

龜縮聰 暴你老母徒

合你老母合情合理

合你老母合法

隻狗有幾撚大生命威脅呀屌你老母

彌敦道個兩隻狗爆晒肛都無向人群開槍喇

佢老母

問佢又話未撚調查清楚，轉過撚頭又話合情合理合法。
你老母九唔撚答八，你繼撚續龜縮好撚過出嚟講廢話啦
屌你老母龜縮聰

G持

真係笑唔停

班細嘅做散仔都敢公開屌番你偉哥轉頭 好心就收皮啦

C

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

收皮啦
盧偉聰
屌你老母扮傻

佢唔只龜縮多日啦
龜縮左成2個月